[針對mon post 9]關於行動戰略既千字文post千萬要將文轉圖 再加密先發表

push

加密係完全無用
因為有acc加改程式就ok

字轉圖其實或者有用
如果寫到程式加特殊花紋其實好難認到

希望大家無嫌煩

有心打字出post 唔差在做多一個step

pushhhhh

Push